[好文共賞]世界上沒有一種音樂高質/有深度過JPOP同METAL。

我覺得沒有
街上年輕的人只懂聽韓國和歐美的垃圾歌曲
還有一些老餅聽支那、台灣以及香港的歌曲

在地鐵/巴士上,我會專登令耳機不塞進耳朵內,藉此將JPOP與METAL種類的音樂播出來,好讓那麼凡夫俗子知道音樂是那一回事

那些平凡人有時會走開,我想是他們有自知之明了,坐在我身邊只會顯得他們低俗,所以不與我同坐。

但還有一些低俗的90後00後,就算我專登從耳機播放出JPOP與METAL給他們聽,但他們不理會我,繼續在他們的手機上播放其他音樂,真是對牛彈琴的呢?

是但搵首jazz都輕鬆收你皮

從樂理到結構上,jazz也比不上這兩個

其實jrock也是很好的
排世界第三

眾人皆醉你獨醒

好過某些人,永遠也不懂清醒

臨訓前一推,希望有識之士睇下個post,正視問題

係咪曲緊

有冇例子

太多了

第一次見人將毒撚歌包到咁高尚

樓主曲線扮撚哂野, 屌你老母

以己度人
要不得

本身是高尚,何來包裝?

好文再推

Post rock🤘🏿

樂理jazz唔夠jpop黎？
jpop只係簡化左既jazz